有伏！千其唔好簽英國國會bno平權

成日話講11月區選係食人血饅頭嘅 都無撚腦

大伏

有得用bno月經圍爐打飛機咪得

？？

好唔容易先 簽到45000，簽埋佢啦
俾英國國會討論

政治難民？BNO 平權wor
應該係做英國公民wor

推

邊條粉腸打呢段

有問題，話我地係難民，會搶徙佢地的地wor

前文不夾後理，簽黎做乜？

識唔識英文
睇埋上一句先啦
it could be a disaster if........
即係話如果一直唔平權先會發生下面既事
平權左就唔係難民，係公民，唔會發生下面既事
利申：冇bno

我無簽！任何嘢都要睇清楚！

佢係話你唔理佢香港人就會變成政治難民,到時就要用好大代價去幫佢地重回國際社會層面, 對英國唔係好事

即係話你理佢 就之後唔會搞到好大獲粥

三毛又發功，請善用不推文回覆

If 之後full stop 左啦。開新句呀

成篇野一路都意思連貫，係去到最尾果句就筆鋒一轉唔同晒

串人前睇清楚先。唔該

又黎，你報左重讀幼稚園未？full stop左喇！

full stop 左又點
成段個意思係中國違反中英聯合聲明
之後果d 咪後果
點睇到係bno 平權會道致後面果堆野

你真係唔識，唔係扮架喎⋯⋯